發國難助

小已司機不但没有减車資，反而加價加咗1培由旺角去秀芪平，由10元加到20元，真係借意加價

財

新移民開post?

似係單純少接觸網絡或年事已高人仕

樓主
小巴司機無報警已經要感恩

的士佬都係啦
結果我由旺角搭去九龍灣再行返屋企

小巴司機仲有開車已經好好

係一種福氣，
係上天恩賜，
我地上世種下的福德，
要識感恩，
做人要飲水思源，
唔好太多計較，
識知足，
一人讓一步世界更和平，
要多讚美少d投訴，
你今日仲生存冇穿冇爛已經要還神，
要從好方面諗，做人要正面

上一代消極妥協，做成今日的香港

其實每次見人哋打錯一個字呢 就話人哋係五毛呢 同白痴冇分別 我希望寫啲咁負面嘅留言係臥底唔係我哋自己嘅兄弟， 唔係好好地討論分享意見， 每次都要攻擊人哋嘅言論 打錯一個字就係五毛打錯兩個字就係 共產黨了

yes